對今日的股市最後的睇法

今日牛賺左少少就快，但我對大市都覺得係差的，完全無利好消息，提提大家，今日星期五，仲有2個鐘比大家走，唔好隔夜啦。因為個市都比較波動，你守多兩日，心情都唔好啦，比自己休息下，對屋企人好D

廢話

咁mean🥺

聽你講就唔係賭仔啦